又再叫大家唔好再講咩建制啦 建過咩制度呀 親中派/保皇黨/賣港派/送中派

親中派/保皇黨/賣港派/送中派/搞屎黨/奶共聯/淫賤聯 等

好心大家注意用詞啦 係電視電台成日聽 話咩建制派發言 跟住比反對派反對 酒樓茶記睇緊既廢中廢佬 嘩 又係搞衰香港啦 班反對派無個好人
仲有民主派議員 我真係想你地都改下口 唔好自稱反對派 屌你老母你地係民選議員黎架 咩反對派呀 革命黨呀?係既又好呀 開口埋口叫人建制派 轉個撚頭又叫返自己反對派 嘩睇直播既香港市民真係頭都大晒

必也正名

賣港派幾適合佢哋

以視正聽 唔好成日比班垃圾名巧奪目 混淆視聽 擾亂到香港市民 大家要知香港好多中佬人士都無咁醒 有堆仲好閪死蠢 你喂咩入口班人就食乜

民主派 > 民選派

建制派 > 奶共派，共產派，政府派，賣港派，破壞派，暴力派

Push

賣港派

推!!

仲有唔好再叫中央
而家幾乎冇人屌

暴動派

跟日本 親中派

保蝗黨

民建聯=民主建港？

依個真，啲政治冷感唔知頭唔知路的人，會先入為主以為佢地係好人

大家以後要改口

同一導理